有冇LSE既手足

一條友on99 好能淆底呀！！！

Oxford

唔識講英文

Exchange?

No

有冇人一齊Oxford

唔敢去啲咁中產既地方